根本依家林奠回應大家訴求所做嘅一切

都係為咗俾國際睇。等全世界嘅人都以為示威者係赢咗。再出嚟就係攪事。

根本就當真香港人咁多月嚟嘅付出都係on9。

既然政府已經可以無恥到咁嘅地步。

作為市民，點解仲要同佢講仁義道德。

對敵人仁慈就係對自己不義。

所以大家一定要出黎!!!915 遊行

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

915銅鑼灣 915銅鑼灣 915銅鑼灣
推緊915民陣大遊行嘅入嚟改推呢個post

少少行動分析 入嚟幫手一齊諗一齊討論
-死線調整 -不同情況的行動計劃

915民陣大遊行
［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

915英領
[行動post] 915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！